有冇人一有壓力就會周身唔舒服

或者係我平時太少面對好多野
一多野做少少趕deadline就周身唔舒服
開始好多負面諗法
特別係胃就開始唔舒服 想嘔想嘔咁
想嘔既感覺令到我更加唔開心 會更緊張
又拖慢左進度

成廿歲人抗壓力仲咁差 都唔知第日點算

有冇人都會有類似既問題

抽少少時間放空下自己咩都唔好諗
（可以用腦力 focus 成片白色）
同埋做下運動

認真便輸了 試下用依個心態 太大壓力表現會失準